親中紅底鄭植之中學

鄭植之中學校監溫漢璋，係新華通訊社香港分社區事顧問、親中人仕
校董亦有唔少鄉親，更盛産黑警

BTW，周梓樂會死，就係依班畜牲教咗個黑警徐岸暘。

依間鄭植之中學仲有好多內幕，每20個留言就爆一個
PS：校友

自推 (1/10)

自推 (2/10)

自推 (3/10)

自推 (4/10)

自推 (5/10)

自推 (6/10)

自推 (7/10)

on9快啲爆啦
仲咩20個留言

自推 (8/10)

留名
屌你老母死全身徐岸暘
利申 舊生

呢條撚樣

自推 (9/10)

屌 打錯
屌你老母死全家死黑警徐岸暘

推

舊生留名

自推 (10/10)

先起校董會部份成員：

成漢強：西貢區孟公屋村的新界原居民、西貢區議會當然議員及副主席、坑口鄉事委員會主席

張土勝：西貢鄉事委員會首副主席

劉啟康：坑口鄉事委員會主席、西貢區議會當然議員

劉偉章：新界社團聯會成員

有冇人貼黃志堅開花舞上嚟

加多兩個：

李福康：西貢街坊會總理

邱全：西貢飲食業協會主席、區議員

嗯，偽民主先

BTW 起底部已準備起底，有新消息再update

有冇人想call下副校吹住水先？

我揾下

不嬲都藍
當年請毓民來做人權講座
搞個3個老師俾家長+校委會屌到仆街
而且d校董全部都係新界佬，民建聯
間野唔藍先奇

校長，列志佳Facebook：

好多謝入面某幾位老師，無佢地無咁多深黃

利申：舊生，黃志堅仆街死

黃志堅住坑口
有老婆，兩個仔，車牌Check緊

入你數做得D咩?同學記住學校只係比你平D去考DSE
佢入面點比低分你都冇人會CARE...至少大學唔會CARE

唔好比佢嚇到....到時10A唔好撚比佢登報

屌你老母徐岸暘
鄭記之恥

NU字頭嘅serena

同意
訓導只會恐你 入你數又點? 大左你就知記過其實無咩大不了
大把師兄都記過過啦 夠分/高分一樣入到U

同學仔唔好怕老師打壓

利申：舊生

鄭記大把恥

中二留班嗰年欠交二百幾份功課，三十幾個缺點，一個大過，中四留咗一年，中五重讀一年

最後入咗University of Sydney

新界將軍澳坑口蔚藍灣畔 3 座 26 樓 C 室

基本上分數靚仔就唔洗驚，當然如果你有冧過友就唔同講法

我指住班教畜鬧足成分鐘添啦

後過唔好提

同意 慶幸認識到幾位教我做人處世嘅交心老師

利申: 小強年代 無畀姓黃教過

我只服曉勁同Peggy

留名留名
順便幫手推下

大以群分 所見略同

人以群分 所見略同

小強好嘢嚟

快爆

推爆佢推爆佢

曾志勇喎

黃志堅開心舞

以前中學有個師弟有情緒病，比訓導罰企喺走廊，企企下爆seed怒屌訓導，三樓都聽到

最威水係上堂突然間跑出班房，個老師追出去點知自己碌咗落樓梯跌斷腳，全校唔洗上針紙堂三個幾月

校董會個邊真喺好紅
成班鄉下佬

堅叔我曾經以為你係良師
我屌你老母啦
失鳩望
永遠都係Miss Liu 曉勁嗰堆先係清泉
但比人滅聲
屌你老母列志佳

教針紙姓鄧

曉勁

唔記得

幾位有宗教老師都係好野黎
阿勁更加係眾人班主任

當年睇咁多次笑咁多次

其實呢間學校大部分既師生都係黃
我好感謝有幾位教過我既啟蒙老師 教識我咩叫公義 邊啲係真歷史
但係黃志堅一撚定係仆街 最撚憎佢 成撚日玩針對 屌你老母臭閪

入呢個post就等緊人講 黃志堅條撚樣

智勇fans留名
垃圾黃志堅

之前仲以為佢係好人

人會變 或者當時嘅我地仲未識分

畢業咁多年 邊個老師對學生/舊生好
大家心照啦
如果有現任老師喺度
請相信學生眼睛

仲有志勇呢
利申 校友

Bt加速

好proud of 自己上過曬三劍俠嘅堂 校董會含撚死啦

peggy即係

陳佩琪

住蔚藍灣畔

[url]出過好多隻狗[/url]

留名跟進....

果陣真係好正能量
中西史+盧子都係良心miss

仲有維敏

呢個係事實 同屆已經好幾隻

冇直接比佢教過

再講落去係咪全世界都估到我邊個

講起盛產狗隻
謝祖勤走唔甩

Thx巴打 推爆佢

最記得維敏第一堂就話好憎美國

我一路都唔知點解，直到中三完之後，我哋一齊同佢講：我哋都好憎美國

邊少得維敏

Push

push

唔怕 我陪你

仲有個曱甴謝祖勤
我屌你老母啊死黑警

好似係叫鄧稟歡 垃圾師奶一個

咦，莫非係淑玲嗰班？
我佩琪嗰班（

舊生留名。
有幸比三劍俠尤其係毓民頭號粉絲教過幾年

但係佢焗嘢嗰陣又真係好鬼香

不過佢教學就真係不了
因為我屋企人都係做開針紙嘅，有一次用啲佢未教過嘅skill，結果比佢串到飛起

99年？😂😂😂

堅叔係我既印象係都講道理既人 真係唔敢相信

舊生留名，智勇fans

其實鄭記都出左個消防，大家之前先sd信一齊救

哦

我就嚟唔使再返去

頂你唔講 一講即刻諗成條片

以前有個訓導走左去做副警 唔知仲有冇做緊

我唔要再睇到有聲！

係時候要清算教蓄

除左係做狗之外
其中一樣野喺當時10.1荃灣義士中槍，有人放左呢段新聞上IG限時
謝祖勤呢條撚樣比左開花炮個emoji反應
等住比天收啊
謝祖勤我屌你老母，祝你死全家啦

佢哋點會用連登

真係紅底到爆
不過教出嚟嘅都好極端，一係深黃一係深藍智障
利申：智勇fans+1

仲有請埋呀梁家傑

咪開名玩死好老師啦,連仔del啊

吳子健？仲做緊 藍到岀汁

堅叔未上位做訓導個陣好受歡迎我記得上堂又玩得又好笑
之後上左位聽師弟妹講仲慘過強強時代
利申:無經歷過佢做訓導

可能有我哋學校嘅mon po狗特登返去報串呢

試過夠膽死我畢業半年之後，有個舊生拎住我個facebook返去同某肥婆報串，話我喺facebook串佢係煙鏟
然後某個肥婆叫我高中個班主任搵我去同嗰位舊生道歉

佢都真係痴痴地線。

Same here 由中三開始佢教我中史

你又係？

校友推爆佢

點解咁耐都未有提老黎，明明佢都好黃，對以前舊生又好

利申：舊生

個仆街以前好撚鍾意係女面前屌男學生

老閪都唔道

No la

佢做過我一年班主任，我唔覺得佢偏藍
佢似係為拗而拗嗰種

我哋試過用啲親中嘅嘢同佢講，佢就會答返另一面嘅嘢

佢覺得咁樣叫做培訓我哋思維，但係我覺得佢咁係戇鳩

咁都好啲

同感

佢係令到我更加想考消防嘅原因

頂你 勿篤灰

umm
有冇咩辦法，點樣可以del

葉詠兒係好人，關佢咩事

吳子健呢條仆街肯定藍到出汁
傻閪黎 又無頭髮

王志堅就好撚口臭

去站務台叫連仔del啦

話曬都係副校長

唔緊要，咁就順便report埋嗰條啦

Agger

屌你老母 之前咩特別事返咗去
笑撚死我啲頭髮少咗咁撚多
喺台下一齊笑

吳子健呢條含家產仲做梗？
當年啲同學成日笑9佢樣衰

相認po

佢而家藍到仆街！
上堂會叫班示威者做曱甴 公開笑鳩佢地
但班學生唔敢屌佢
而家佢仲洗班低form腦

有冇人返去搞鳩佢？

佢想搞大，舊生可以日日去喊口號

有，仲做緊

唔知比而加啲學生知佢做狗會點呢

仲做緊 頭髮都冇埋

嗰3個老師其中1個係我班主任
好慶幸自己做到佢嘅學生

利申：舊生

失望
想當年佢都未至於咁嘅地步

Lm

仆街黃志堅

以前佢岩岩入黎，一直都覺得佢係好老師
之後佢做我班主任，仲做埋訓導
佢個人就好似着晒魔咁
日鳩日亂鳩咁屌人
改簿仲會寫埋啲鬼畫符冇人睇得明
跟住佢就做唔掂哩個位

加一 唔好見到副校就搞先得架睇下個老師對啲學生點先

3個都教過我
俾佢地教過唔黃都難

有朋友去探老師見到出面d口號既塗鴉比人塗左
係時候順便番去搞搞佢

鄭記舊生
鄭直之中學入邊有仲有好多黃絲老師
揾佢地會幫到手

哩條仆街當年屈鳩我al 電腦抄功課，搞撚到勁大
原來黑警黎

真正深黃 又參與嘅 數數手指得5個

其他全部藍或者假中立

Peggy就算啦

至於點解我知 自己諗

記得當年佢夾硬撥啲頭髮過去摭住個禿頭

一個二個都唔會出聲幫學生架啦，對間學校冇乜希望

條仆街當年上堂已經屌毓民掟蕉好暴力
估撚到係藍

未有重大政治事件嘛

好難講。。。真係表態自己係黃真係好少

唔好搞住 區選票站嚟 過埋24號先

泙泙係藍嘅咩？以前比佢教都覺得佢幾好

幫推

佢係左膠啲啫
可能佢建基於個職位嘅問題比較難去講
但係如果我哋私底下同佢傾嘅話，其實Peggy ok嘅
當然如果要數嘅話，就梗係嗰幾個大粒嘢勁好多啦

推 當年好撚憎依條柒頭
一味靠嚇

舊生上黎祝黃志堅快d死

知咩事，係珮呀！寫錯佢個名俾佢啤左一堂
利申 醉愛逸傑

有幸做過其中一位班主任
感謝教識分黑白

以前佢係ok 成日俾學生恰同笑9佢
佢試過因爲佢教果班phy成續好差而係成班面前喊
一直以為佢好善良好有良知，原來唔係

佢嘅講法係咁樣嘅：
當年89民運佢都有坐喺度爭取民主，我好明白你哋
咁但係作為學生梗係學業要緊，政治嘅嘢到你哋大個啲先好理，同埋爭取係唔應該用啲咁暴力嘅手段

唔會係深藍色，不過就典型嗰種爭取民主我唔阻止，但係我譴責暴力咁囉

留名睇謝租勤當年係學校嘅英勇事跡

記得幾年前選su有個候補嘅喺台到cover依隻舞黃志堅面都燶埋

啊～我知呀
我好似都依稀記得係邊個寫錯

所以點解我長年叫佢peggy嘅原因
就係因為咁

等睇

留名www

堅叔就收皮啦 咁多個訓導佢最on9

我仲記得當年參加比賽差少少比佢累死
好彩自己醒水問佢，先知佢又又又睇錯嘢

留名等睇

你唔使畫埋你未畫完嘅嘢咩

牙肉黃志堅

利申：校友

撚講道理
一味靠惡 屌佢老母

仲有曾頌欣啊，仆街中產
當年雨革罵鳩人搞事

三個都教過我 果級黃左9成

哦？住喺翔龍灣嗰個

火影跑

最撚藍嗰個杜寶欣都走埋

仲有良心敏敏老師

爆啲仆街野黎聽下，等佢地煩下都好

曱甴平
甴近平

呢個要推

仲有淑玲BB,真係好細心會問學生有無事

謝祖勤條撚樣中四五嗰時成撚日講笑話自己老母係砵蘭街老雞
有無同學記得

佢instagram好似琴日先出咗po問我哋有冇事
我諗作為老師至少應該係關心學生，而唔係去斥責個學生甚至恐嚇個學生

記得

試過比佢pm問我發夢有冇出事
真係好細心
係比學校仆街滅聲，我屌你老母

佢成撚日上堂歌頌大陸 洗我哋腦 又屌啲罷課嘅學生

無幸比佢教 但比第二個黃底但唔太出面既教
呢個post都未見佢個名

係搞都搞另一個副校啦葉詠兒好人黎！
人又藍口又臭

嚴重深黃 俾佢教9成黃 真正知社會咩事
社會既不公 郁文fans人格唔評論

邊個？ boomer?

全校諗到嘅肥婆得一個 但印象中幾好人咖喎

想當年08,09條撚樣想溝圖書館姐姐
狗公到佢

鄺撚以前有首歌係教物理用

做輔狗嗰個啊嘛 做緊啊 教數教到成舊屎咁

電感電感gogogo

智勇Fans

食撚屎啦屌佢老母 教畜
豬西

圖書館姐姐都有人記得

重叫人係垃圾桶執翻個飯翻黎食添

電感電感不明白

究竟係人會變定係我太單純

好撚似

佢係狗黎架屌

俾佢教左一年中史 雖然冇學到考試野 但真係教識左我咩係公義

朝朝同佢同一架91M坐後面
俾佢個地中海殘撚到我瞓唔到

唔止一個喎 但好似都係教語文

屌你老母笑撚死我

係咪會化妝果個 好好身材

今晚有人加左

比你搶咗

講故多 聽唔聽書唔係重點

揸綿羊仔返工架嘛
圖書館百年難得一見既後生女
唔駛對住老女人杜靜芳

未走？ 當年唔係俾個學生溝左咩

依個真

我哋嗰届係咁叫佢

嗰時聽佢講共匪由開國講到近代六四
入晒腦 最記得佢講文革係全民癔症

巴打ac咁白既

老女童軍

呢位同學似同我同屆喎

好似係低form個陣…

上曾智勇堂
學識做人重要過書本野

pish

好似有個萬年擦鞋仔想起底報串喎

不過我想講嘅係呢件事冇你諗得咁簡單。你以為放出嚟嘅資料係我一個人搵嘅？你想做死我一個唔係問題，問題係當你牽連埋其他人嘅時候
佢哋會點樣我就唔敢擔保啦。

其實真係黃志堅好人嚟
舊生

好你老母 我讀個6年
日日都只係聲大大鬧人靠嚇

好似聽過

呢個我反而未聽過

記唔記得生物房，笑下咋
比佢屌撚到上天花板

嘩，你搞笑咩
我哋幾個一齊笑到收唔到聲

你叫佢上physics堂唔好再搞啲無謂嘅笑話先啦不如

咁少謝早勤嘅事跡？呢個post係可以拉得

📀📀

仲有叫佢報名參加比賽嘅時候記得睇清楚張紙寫咩
唔記得加埋呢句

屌

要 push下

有幾多人知push係咩

而家重有無push同漢堡包

我愛經濟學？
無讀過不過好似入咗邪教咁

班基督徒老師做咁多見證 而且又咁大多數 今次不義事情冇撚出過聲？

呢個真 日日洗你腦

重點智勇除咗體育
好似泛泛都識 乜都同我地講 連日漫都可以分析成堂

買買賣賣學經濟

楊啟耀出過封信屌鳩曉勁

屌個老女人講野先難頂 一定尾音有個霞
屌你老母霞

冇係結衣po見過你喎ching

有人就send咗呢段對話出嚟
我放返上嚟，睇下大家有咩睇法

以前同隔離C班好似炒過大獲

霞~!

哇

個姐姐好正

屌 成日搵明光社
又周會見證收leng
團契大撚晒

講下啲是非嘢
謝祖勤條撚樣低form嗰陣媾條女而寫情書，內容都係話自己幾有潛力又乜又物咁啦，最撚正係文中佢形容自己係藍籌股

有冇聽過佢唱校歌

成日呢係佢間lab到

我地依前叫個間lab做教堂

老婆係自己冇所同人分享

條友有d神經質

當日鬧個學生真係唔出奇

羅X霞

我就唔撚會信佢啦

屌佢老母臭閪 死賤種
教畜 玩針對 人生攻擊
又遲到 教書又廢 又以為自己好撚好笑

杜老妖x黃少君唱校歌

講起條撚樣
有冇人知佢對住午餐個椰汁糕打飛機
之後仲放係窗邊度種菌

謝祖勤

少君真係

印象中好多時都係佢領唱 天籟之音

搭單問曾頌欣條臭八係咪仲成撚日真空？屌佢老母

D 震音真係

痴線會唔會係咁呀

有畫面圖書館黑房

異教徒

每日關心禮堂玻璃窗狀況

吳子健條友成撚日變臉

屌那星 鬧鬧下學生可轉個頭同第二個老師笑笑口打招呼

第一次見到真係睇到o晒嘴

搵人開tg谷啦，咁多校友

D班嗎朋友？

條友真係痴線㗎

相信堅叔啦，個一刻佢做緊訓導既角色先會比人感覺惡/兇，但其實私底下佢係好玩得+同姓氏一樣

羅麗霞

睇嚟有得相認

我畢業後都無搵過佢，佢電話係咪91904xxx

咪啦 太易相認
一陣自爆俾人篤灰

依個post我已經認到3個知邊個

哎喲哎喲 ...
成班C班同佢反面 食花生都食飽

依家先至有人炸緊本帳戶持有人嘅其他社交媒體帳戶
因為有人諗住擦鞋要返去報串
所以唔講得咁多出嚟了

聽到Tesla已經打晒冷震
利申 街外人逢墟

你地班主任係咪英文老師

C班同學你好

講起曾頌欣戈年教我econ佢老尾 明明同佢講我唔撚識啲野 佢當我玩鳩佢 直接無視我 然後繼續教啲同學 之後測驗考試 我係完全唔撚柒明佢講乜 直接炒撚左呢科 第二年我drop左

最後econ個elective班走剩5個人
我覺得有唔少人走都係因為頂佢唔順

條友狗眼看人低
利申 俾佢教過

我淨係記得有一年中史得四個人嘅呢個傳說
以及ict開唔成班嘅呢個傳奇

條友仲要教唆人
遲到既話 爬停車場外牆返學校

ching 同屆啵
嗰排上佢堂佢勁頹
利申 隔黎班

應該係

佢係擺訓導款先on99咁
放左學/舊生就知佢真。好人

有事就話肚痛所以無落去早會嘛

Ict 有一年得3丁友讀

其實鄭記紅底左都好耐
但入面有好多老師都好好嫁

徐岸暘死全家

舊校友
袋癬強仲喺唔喺度

呢個真
平時見佢好似人格分裂 好講得笑

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

話說佢個口真係好撚臭同鄺保傑 割草皮 植之口臭三寶

你個名洗唔洗去睇下泌尿科醫下佢？

唔好搞志堅
佢係好人黎
雖然惡但會幫學生

班耶撚自己離地算，仲要搞9人地
朝早分享又洗腦，師弟師妹真係辛苦哂你地；個世界好大，但呢間中學既「部份」老師既藍絲係好難頂，只有佢地講係岩，只有佢地信既係真理；而且老師都係人，只係錫讀書比較叻果堆，要記住你雖然只係中學生，但都有責任出去見識下呢個世界，知識唔只可以係學校到讀到，你鐘意學咩就自己去搵方法，睇書睇youtube乜都好，唔好衰比佢地睇；佢地睇死你讀書差，你就一定要爭氣讀書叻入大學！我都挨過，讀書唔係最叻，比人睇低過，係會質疑自己自信，我都唔係第一次考就入到大學，靠自修先入返大學，所以唔好動搖，加油！Hang in there!

你好 你係c定d

唔知點解佢會接訓導哩個位
佢做到連性格都變埋
以前成日笑變到日日西口西面

吊啦 我讀咁多年針對左我咁多年 幫我乜春 次次啲老師有問題我吊鳩佢地我都幫鳩啲老師

當年高form有比列sir教
記得雨傘革命嗰陣佢都有支持示威者
同埋有講假普選通過既後果
嗰陣應該係黃
依家就唔知啦

btw前排鄭記有個抗警暴既聯署
miss chu都有簽 所以應該唔藍

利申：15舊生

屌佢老母黃志堅又係仆街一個 針住啲學校 搞到幾撚大陰影 仲要扮晒野

表示孖堂elective常日見到2號房第一行橫座5人

應該而家啲新老師都好好 大部分黃

條死八婆玩針對，好撚憎佢

學生

留名睇爆料
想知袋癬依家點？陳世豪重有無係度做？

利申:舊生

睇我comment

問心我本人就唔係同佢十分熟
咁但係同佢熟嗰幾個人都係形容佢教學上同人品上都有啲問題

如果真係炒咗車嘅話，我唔介意道歉同成個po入紙刪除嘅，我係絕對唔介意

咁但係前提就係真係炒車。

當然啦，至於上面其他人例如輔警嗰位，呢個就另一回事啦。
咁但係喺自身難保，即係有擦鞋仔想好似七年前咁再報串嘅情況之下，睇怕都係要交比其他成員繼續落去。

唔好推
志堅無辜

仲要嚇我話 比着其他學校早就扔你出去俾人打放棄你

邊個敢搞9 miss chu
我同佢死過

推佢老味
利申 舊生

不了

想問植之口臭三寶係米都係藍到殘

同學哈老

推啊

竟然
睇嚟我哋學校嘅老師最鍾意就係口是心非
口裏說不支持，但身體卻很誠實地簽名
口裏說不介意，身體卻很誠實地做輔警大大力打

嗰陣真係

唔好推啦

朋友 你近幾屆grad??

testing

無限econ班花生 想知再講

女多男少男好似得兩個？

仲有一個焦土猛人
康sir,私底下識佢既都知係究極焦土支持者

家政堂一定肚痛

大佬 我知你邊位c班同學

留低抽數

鄭植之 德望
鄭植之 德望
鄭植之 德望

咁我哋就改傾下啲花邊新聞算啦

想當年 咩都冇做過 俾佢針對

又相認得

btw，好心佢就執執個髮型

ok 潛一潛水先

我只係記得有個紫撚學生

康老師真心cls

重有無謝祖勤隻賤畜嘅料啊
我同佢唔熟，知道嘅都講哂啦

留名食花生

同佢熟就知佢咩料
真心好正
癲狗嚟

之前仲係學校同佢對吊 以為自己好撚大聲鬧人 最後唔撚同我鬧吊 淨係罰我品改 但我最後都冇去到

我好似估錯左…你應該係同我同年 但我估唔到你邊位

曉勁淑嫻志勇同埋雯雯都黃到發光
成日係fb屌 睇到好爽

條友淨係理啲高分嘅學生 低分嗰啲就係咁踩

你C班 ? 夠膽喺班group相認！

識貨

舊生一推

係啊問題係沉左咁耐 點相認你係幾多號？個range

其實個個唔係佢黎

俾人起晒底喎

神打都講唔少 我好記得佢講個竹籃識彎埋一二邊

其實鄭記都40年
係出得2popo咁少？

你講野我覆！

想知

其他無ac都睇到嘛咪即係通曬天

你男定女有無drop科啊

想知
利申 曾經上左三年曾頌欣嘅c班嘅人

係，喺度交代一下身後事先

我哋認為目標已經達成，成功令到校方需要去查證呢件事情同搵番相關嘅老師出嚟質詢，目標已經達到嘅時候就唔需要再有任何嘅更新

另外就係你都有人提醒返回因為我哋學校有部分冇咁出位嘅黃色師生係比較活躍嘅，咁為免驚動校方，就最好唔好再爆其他嘅名出嚟
尤其是嗰啲未上過報紙同喺學校入面未強烈表態嗰啲

咁呢邊我就暫告一段落先－

聽聞小強以前做懲教
小強真心教得好
Ps 舊生 以前要行去科大食lunch

舊生跟進

佢講鬼上身 驅鬼都好鬼死正
無論表情上定內容我都比足100分
但記得佢成日上堂唔記得開mic 就咁拎住支mic講左成堂

謝曱甴有被逼害妄想症
你幾時死?????

嘩
睇來大家係差唔多同期既同學仔

佳佳而家藍藍地 利申現任學生

我都係 但係我冇drop 到而家勁後悔受撚左三年氣

同佢講相機，講幾堂都得

點只
我所知都仲有兩個都係做狗
大謝祖x 兩年
一個姓梁 一個姓譚
麻警黎

唉......
唔好再講喇，等我永遠記住佢住美好嘅一面（X

住寶盈 囉柚霞

曾頌欣教嘅econ drop 撚晒佢啦 都藍藍地 唔係仲撐佢呀？

做popo預左俾人起底
爆佢d野出來啦

好羨慕巴打...

日日淨係識睇住個股市

但老老實實 啟耀都出左兩本聖經話咁易 估唔到會係藍
雖然要人自己寫一本筆記仲要收去睇 但真心好有用 諗住佢為人和善應該淺黃添

推到全香港都知呢條教畜

你唔講羅xx 我以為你講杜xx

推上報

扮舊生留名

重有個商科老師都係黃 不過好似走左
Miss chan 教account

睇定啲先
有人話佢冇講過喎

我依家等緊聽朝睇下會唔會有進一步嘅消息先
喺有消息之前大家傾下閑計先（

係咪有返過嚟代課教數嗰個？
嗰個又係正嘢嚟嘅

教地理同英文個位？

被落咗order，唔可以講太多

咁精彩嫁啦....黃志堅黃定藍就唔知 不過ON99 擺款就緊嫁啦 好記得佢岩岩升做訓導果一年 果種無料扮四條既態度真係.......

叫miu miu 佢主要教會計

details

估唔到佢係藍...
更估唔到過左咁多年佢都未升到

我諗我地係同一個年代😂

笑面虎

智勇都係唔錯，真心愛錫學生

而家識佢老未

葉詠兒表面好人，大把野通左天

認真想知

巴打講嚟聽吓

有一位教咗好耐嘅老師喺離職既歡送宴上公開對全部老師講被一位好姊妹出賣，受好大傷害。

First hand info，出賣人果個咪笑面虎

想聽

趴上兩層岩岩講左

校友留名，畢咗業10幾年

饒迪娟真心有教無類！

舊生留名，等花生
P. S. 當年From 3 分班選科，我做左曾姓老師的經濟科科長，然後一日佢問我，From 4 擇咩，我話應該會擇A班，佢瞬間黑臉發脾氣話我唔老實，走左，我全程黑人問號，事後又過嚟同我講，我 誤會咗你嘅意思所以先咁樣，我諗佢大慨精神有啲問題.....

舊生留名

有幸比曾sir教過幾年歷史，教曉好多野
以歷史，道理去說服人，想唔黄都幾難

身為舊生既小弟我 都好慶幸自己比曾志勇教過，雖然我成績好差但至少教到好多政治上既野令我咁深黃同良知
徐岸晹條仆街曾經都同f過
聽講佢個班都出左4隻狗 似係全f唯一4隻

當年f3又係曾姓老師教econ
嗰陣都成日傾計
跟住我又係話想揀A, B班讀理科
又比佢西左我一排

大佬 揀科都係based on個人興趣姐
講到唔讀econ係罪咁........

葉詠兒教左我低form地理，有一堂佢講到香港唔會地震，但之後新聞播香港部分地區有人感受到輕微地震 然後我問佢記唔記得咁講過，佢話有咩？學校不愧係社會嘅縮影

同意，我做科長都係因為唔好做其他位比人推左做，又唔係因為我中意econ ◑ˍ◐

係咪當隔離間科大無到

智勇冇得輸
P.S. 舊生留名

好撚多人讀鄭記

謝祖勤收皮啦屌你老母 唔知中五定中六食煙比人記大過
人又on99咁 垃圾真係做啲垃圾系工

岩呀 平時堂堂訓教 得佢個堂唔訓

當年係peter wan做班主任
不過試過就算 不了

以前陳溢謙成日叫佢做饒姐姐

btw...兩次公開試都真心感謝Ms Yiu 救左我

佢退左休而家近況點呀
好有氣質

入黎睇你地吹水？內幕呢？？

有番嚟代過堂 好似照顧緊媽媽

日日成個圖書館都係人 但係冇人睇住本書既

peter wan
佢最後去左澳門教書

留名

竟然係咁
佢當時唔係話自己轉教補習社㗎咩

佢兩公婆好似唔入流咁

david喺中一教英文
到而家都唔知佢係華大定鬼佬

岩呀，有咩好事唔好比學校佔你便宜攞你尾彩，唔好比部份垃圾老師標籤你地，佢地個腦裝屎架：你入到大學就係學校教得好，入唔到就係你唔叻仔。
P.S. 雖然老師都係打工仔，但我可以肯定咁講唔係個個當初都想做老師，可能讀果科冇出路咪做教畜，但都唔排除有老師係有heart! 總之有佢講冇你講既老師可以忽視，有教無類先係好老師！

黃志堅
之前住坑口地鐵站上蓋物業
唔知搬咗未呢

你都係？

杯面頭

頭幾版有詳細地址

sor....我以為你講溫龍欽

杜寶恩都好似係藍

其實我覺得Peter Wan又唔差，佢應該係世界仔果d黎 我覺得佢幾好脾氣唔係好恨上位又肯講真話比學生聽，間唔中上堂抽下水講學校d行政，解釋點解有d人講野咁大聲啊，你聽得明就明，佢成日話英文好重要係真 （咁耐只係試過一次作m發脾氣，全部人唔知咩事 ）

btw, 最近收到信話選校董，有冇巴打知佢咩料？

如果藍嘅，不如齊齊投反對

（不過唔知過投票期左未）

個級好似有4個 一個姓陳 一個姓馬 一個係徐 一個姓周

lm

只服勁爺

舊生留名
俾二個深黃老師教過 以前覺得on99 而家睇番真係好多謝
當年雨革有五百人擺課

啱啱睇校網發覺佢兩公婆都唔見咗，詳細希望

聽聞退休

好臭

識貨 做左4年班主任 好老師好玩得

賣咖喱

仲有冇星期六留堂班

佢依家好撚仆街架喎

想睇相

差唔多10年前已經覺得佢個頭勁稀疏就禿頭咁款可唔可以影容下而家禿成點

留明

有無圖

收咗皮1,2年了

下次好似拍片錄低。要證據確鑿，爲免神獸被利用。

有飛釘？

公開信?? 估佢唔到
年頭盆菜都係阿勁佢地大力宣傳
舊生先咁多咋

呢個情景好深刻

同聖心一樣！

勁

🤫我以前都係常客

有幸peggy教過我， 令我讀返書🤫

推一下先

啊勁教我思考分柝
Peggy教我待人處事
兩大恩師

以前成日笑勁叔上中文堂抛一堆例子，之後Peggy上LS堂幫手砌靚D point

啊勇就冇教過我

邊個老黎

雯雯

睇黎我地係同f喎手足

中史老黎, 佢對學生好有樣睇

原來大家叫佢老黎

佢而家做撚左狗

的確個人最記得佢個有節奏感嘅打招呼

Ya 重未係老豆搵仔見到佢地

一講我就記得 係唔係四眼嘅？

唔係黑鷥短裙嗰個咩 嗰個真心正

黎~老師~再見~~~

大家都係

謝匪祖勤

圖書館姐姐好似結左婚

都淨係知名咋 乜資料都冇 都想有人起到佢地

叫佢d 朋友幫下手

推推推

舊生留名
基本上所有舊生都好撚憎CCCSS, 刷鞋狗除外

討厭間學校就必然嘅
除咗因為有一班真係呃飯食嘅之外，仲有好多好多過時嘅規矩同埋一啲已經唔make sense嘅規限

不過應該唔會去到整間學校上下，連埋學生、連埋嗰段嘅日子都討厭
至少我當年都好珍惜喺入面讀書嘅時間、今日都好懷念當日嘅日子

我唔知其他人點睇

死肥Wan都係一個死仆街

係淑嫻同志勇令我黃到啡色
係佢地教識我咩係64 咩係民主

最憎係佢成日搬弄是非

其實由佢將隔離班嘅是非講比我哋知嗰日，我已經知佢係一個咁嘅人。咁但係始終大家都只係覺得自己會成為聽是非嗰個，而唔會係比人講是非嗰個。

直到逐個逐個人都開始賴屎嗰陣就知。

好撚多瘡

只係識得去日本換名牌既冇腦洗豬

我又無憎學校

只係憎個幾個柒頭訓導

當年睇住黃志堅轉訓導後著左魔
啱啱轉訓導個陣教書重有耐性，話一個唔明就會重講講到明為止
不過對唔聽話既學生永遠西口西面，同轉唔到心態會對住高form擺款
個陣冇咩政治事件，估唔到而家先知係咁既人⋯⋯

讀咁多年訓導只服強哥，要惡個陣惡到仆街，冇咩事重來唔擺款好好人

到而家仲記得「絕對安靜」果下, 心都離一離

強哥重有冇教？
果時集會聽到佢d噓噓聲，個個即刻唔敢出聲。
重記得頭髮過長入廁所剪頭髮，臘野要洗頭。

但教起書上黎佢又抽離到。

睇2019教師list重有佢係度，不過我記得我走個陣佢已經冇做訓導

佢冇做訓導好耐
不過佢都係藍嘅

姐姐依家長stay Aus喇

狗乸都有

「絕對安靜」係咩黎

成個腦都係隻沙皮狗唱電感電感gogogo

講起娟娟 我就諗起仲有個講英文都好好聽既薰薰
以前佢仲係訓導個陣捉遲到會趕晒斜路d學校入學校先

佢冇做之後姓黃個條八婆話閂閘就閂閘 一秒都唔會比多你

好掛住薰薰啊

你係咪講緊天象

每次早會都會講 : 我要絕對安靜

我至憎死肥wan

我都記得 佢會企出門口用佢把溫柔聲講「快d喇同學~」

我個年代薰薰已經轉咗做半職

佢講英文真係好好聽，教英文亦都好有心機
如果要揀全校最好嘅英文老師，我一定推薦佢

你哋都識講針對，
咁樣開晒名返到學校實俾人問。
巴打小心

Oreo仆街好多
死on9仔 真心好撚on9

佢無教過我，但我記得佢個名調轉讀會變左fucking leung

送你五十次

而家仲洗唔洗罰抄好學生約章

屌 有聲

唔講邊位喇

我個陣頭試過有兩次考試都係全份卷夾埋得10分
因為我堂堂係到發夢訓教 然後佢係我份卷好似寫左咩專心讀書個啲野

然後我個陣話我想揀個科，某老師嘩啲表情即刻唔同曬仲要俾佢串左幾句

然後我final最後考左90幾 佢呆左

同級仲有一個姓周

除左姓馬果個升到中七 其他都係毅進仔

姓馬嗰個咪又係差唔多
當年好似有去反高鐵

依家咪又係做狗
Btw 幾時可以見到佢地係tg

我就係咁耐都唔見
所以入黎呢個post睇下

唔好再自爆啦地理班同學！

輔警果個係咪吳子健

傻閪一個 好撚心啦 頭髮都無條

仲記得有個好似叫梁善強？

唔使怕
A班已經有同學起咗
索性就一鑊熟啦

識人識佢 話佢未做狗前反高鐵屌政府嘅
做狗後就後就成個建制咁
證明佢邊到有著數就贊成邊到
呢種人幾肉酸

我都唔怕講，我係地理班出身

30幾人嘅年代定係10幾人嘅年代先
不過呢度都仲有好幾個地理班嘅同學

袋善年代

走咗？

咩走左？我？十幾年啦

謝祖勤黑警啲藍屍屋企人

I mean 善強

唔知呀。

我返過去。淨係見到黃志堅。本身有野想搞，擺低咗張卡片比另一個唔知乜名，無人搵返我，全無交帶

以前黃好nice...我成日係教員室門口罰企佢都會走過黎同我吹水，仲有講有笑。點知依家。。

我同佢傾計佢都幾正常喎。未feel到手足講果啲

係 教chem 既。果時最鐘意罰人抄學生手則

除左佢同教physics 個肥佬 其他人都唔lun會care校內成績普通既學生

點藍法先 唔好鳩吹啵

佢上次send wts叫D學生唔好做天使
同埋send咗幾次fake news
send到有家長投訴

Pish

仲有冇新進展
有野爆都得

舊生聚會咁

上面冇野搞，下面就安靜
上面再搞師弟妹
師兄我就自然會再爆野